\subsubsection{Techies}

\begin{tabularx}{\textwidth}{|l|X|}
    \hline
    \textbf{Beschreibung} &
    Personen, die mit KI arbeiten bzw. basteln und viel Anwendungswissen haben. \\
    \hline
    \textbf{Wie?} & 
    Informationen über Entwicklung (auch Austausch) \\
    \hline
    \textbf{Sprache} &
    Hohes Sprachniveau \\
    \hline
    \textbf{Fachbegriffe} &
    Viele Fachbegriffe \\
    \hline
    \textbf{Grafiken} &
    alle \\
    \hline
    \textbf{Oberfläche}& Rein funktionsorientiert\\
    \hline
\end{tabularx}